@20130722
- Produk view using:
  select p.id, p.nama, p.keterangan, np.harga_beli_satuan, max(np.db_nota_id) from db_produk as p left join db_nota_produk__db_produk_nota as np on p.id=np.db_produk_id group by db_produk_id;

@10032013
- Create validation fields for all kind of possible input, from price, name, email, 
  supplier name, personal name, phone number, mobile, address and so on.
- Belajar Try, Catch, Raise, etc.

@29012013
- Rapikan ui_product, ui_supplier dan widget data viewer lainnya untuk bisa 
  diintegrasikan dengan ui_mainwindow pada langkah selanjutnya.
- Untuk langkah awal mulailah dari ui_supplier.py
  - Petakan mekanisme untuk menampilkan data guna penyuntingan
  - tombol-tombol, tombol batal, tombol simpan.
  - penyembunyian form editornya
  - mekanisme mutually exclusive antara form editor dengan form new
  - bila perlu 'SELECT ... LIMIT'-nya


@20101211
- Gunakan set/map/dict untuk penamaan headerData karena otomatisasi penamaan 
  tidak terlalu penting dibanding 'readability'.


@20121029
- Inspect table 'db_rak_nota_produk__db_nota_produk_rak' for incorect 
  relationship with its parent 'db_nota_produk__db_produk_nota'
  due to 'aggregate' and 'subgroup'/'subset' kind of relationship. 

@20121028
- Still refining the database :)
- Mulai dengan input data nota, trus barang, dst.
- Create table view that appropriate for viewing data as human readable
- $:done: Learn how to use itemDelegate

@20121023
- &&& Fix headerColumns and hideHeaders related logic at modul library

@20121021
- $:done: Refactor ui_dealer.py, ui_produk.py, widget_central.py and make them
- $:done: model.removeColumn still left existing field, visible

@20121020
- $:done: Still can't repaint newly set central widget
- $:done: Now using QStackedWidget as widget agregator

@20121016
- Complete the menus and actions
- Clean up conflicting shortcut keys
- Create interface for inserting item of Nota, Product, Category and others

